唔見咗自己個post,想請教下點解

我search到我個post,但係喺台見唔到